電腦壞左請教

滑鼠郁郁下會停左
之後聽到除usb個兩聲"登櫈"
之後又繼續用到

但通常開得部機耐
"登櫈" 幾次後就再用唔返
要手動reboot

想問部機邊度壞左？
火牛，底版？或者咩

1. 滑鼠冇壞
插去其他電腦用足全程

2. 都試過滑鼠插幾他曹
都有以上問題

MB壞

都有可能係軟件撞左，壞window

咁我淨係買塊底版
其他野用返舊就得？

呢個情況係咪洗機就解決到？

如果真係window壞，就重裝就得
MB壞就麻煩d， 唔知會唔會關你d port位事，重裝左先再睇。
我覺得似window壞多d，就咁聽你講，多數MB一壞就點插都用唔到，同埋無登登聲

可能只係你port槽壞又唔奇，硬件壞太多可能性答你唔到

但port 槽壞可以就咁換？

或者我而家係咪應該洗機再試一試先？

唔怕煩就洗機試左先，唔得再諗

Port槽連住MB 多數MB都係咁好似係

唔得就買過塊MB唔洗煩

買塊版使唔使一千

其實呢部野都用左6年
都想砌返部
但呢幾年間唔中都有換過野

換過牛，ram, hdd
所以又唔知使唔使砌部新

我d槽係連底版

如果我買左版返黎但發現唔係壞佢咁點算

咁咪多咗塊板做後備

咁之後又要再換真係壞左個樣野